絲打護膚討論

有冇28歲左右嘅Sister
你哋用緊咩護膚品
我想搵啲可以抗衰老又保濕嘅精華面霜

Crème de la Mer

有a醇成份都夠抗衰老

歡迎入谷傾護膚

不過吾知邊隻岩我用 我混合性皮膚
其實28歲係咪要開始用抗初老既野？

la mer cream ？
精華邊款好？